香島中學政治審查，學生被停學及記大過，一旦發現參與社會活動則開除學藉

推

中學停課咪由鳩佢囉 垃圾黎既

垃圾學校

呢間學校都好舊下

香島一直都係左派學校，入去讀之前唔知咩？

67暴動算唔算

push

唔係件事影響大唔大嘅問題，係間垃圾中學做緊嘅野係錯嘅
一旦容許呢啲事發生，之後就會有更荒謬嘅事發生

呢間垃圾學校讀唔讀都罷啦

紅底中學 就算你唔容許 咪上網屌柒佢 不過都係無人理

有時唔係話你想唔讀就唔讀，香島雖然係垃圾紅底學校又多大陸人，但入面啲香港人好多都係黃，你睇下人鏈就知

學校廁所係一個好好文宣位
但係唔好比人知道係你

竟然唔係用zoom

【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】

pish